[公投]俾你揀老公/老婆靚定仔女靚？

伴侶個樣定下一代個樣重要d ？
老公/老婆
仔女

咩垃圾投票嚟
自己唔靚 老婆唔靚 仔女靚
咁咪即係帽撚咗

個女生得靚就好 可以...

當然另一半對自己最重要

有冇聽過負負得正

有幾個好無私

仔女靚，第日佢地搵另一半都冇我咁辛苦
何必要佢地經歷我咁既人生

有錢 相貌這些問題就不是問題了 奮鬥吧

但唔係你個仔/女個樣到出現

老豆老母樣生得好 仔女自然都好嫁啦
錢七嗰啲另計

曲線講我同另一半唔係負